地盤撚入 前後Core斷二號橋，咁狗石躉就用左黎封吐露港

睇唔門

睇唔明

啲石咁撚重
可能會自動搞掂

意思係係橋入口出口斷開佢，咁中間啲石躉就跌撚左落吐露港達到封路之效

一定唔會

on9, 咁撚危險

係指加速條橋受到石塊重量壓斷整條崩塌

利申:千祈唔好做

不推文

第一要兩邊同步core先得
第二分分鐘core到第2/3個窿已經成條橋斷左

撚有咁勁咩

睇得明，但直接斷橋喎，擔心民意會點姐

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

唔係民章，係太危險

等陣壓親下面...

民意

唔斷橋都沉降得......

佢要搬返走有幾難 但你就會無左條橋

佢搬得黎就有辦法搬走架啦

仲民意？！？！？！

政府d仆街陷家剷小家到閪！夜媽媽放石封橋？！浸理城門口比錢請師奶搬磚清路障？！？！？！叫解放軍唔敢認？！？！？！

你老母臭仲同我講民意？！？！？！

on9 斷橋 咁中大生以後咪無撚左條橋

斷黎做乜？封路？
你估打緊三國志？
跌左落去，唔使半日就清得走啦

但就無左條橋再去控制吐露港

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

core 到2046 啦